{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161195?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 변산반도해조음펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時以降で、チェックアウトは翌日午前11時以前です。 入室時間に遅れる場合には、宿泊先まで事前にご連絡ください。 予約前には必ずキャンセル料を確認してください。 基準人数を超える場合、1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生し、追加人数は事前予約と決済が必要です。 追加人数を未決済の場合、入室できません。 ペットは入室できませんし、使い捨て用品はご用意してきてください。 客室整理後に退室点検を受ける必要があり、客室什器の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 静かでリラックスできる休息のため、飲酒や歌舞、高声放歌は禁止され、顕著な妨害になると判断されると注意を受けることがあります。 是正されない場合は退室を要求することがあり、この場合、利用料金は払い戻しできません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室不可能であり、男女同室での宿泊と未成年者の男女同室での宿泊は禁止されます。 宿泊客の不注意による事故については責任を負いません。 予約はリアルタイムで行われ、予約優先権は客室料を先に入金した方にあります。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生し、予約変更不可や手数料が発生することがあります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 業者の物品破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので事前確認が必要で、保護者の同伴なしの未成年者のみ入室できず、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間に遅れた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間に遅れる場合は、事前に宿泊先に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室整理後に何が確認されますか？",
            "answer": "客室整理後には退室点検が行われます。"
        },
        {
            "question": "飲酒や歌舞、高声放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、飲酒や歌舞、高声放歌は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルに関する手数料はありますか？",
            "answer": "キャンセル払い戻し手数料が適用される場合があります。"
        },
        {
            "question": "業者の物品破損や紛失の際には誰が弁償する必要がありますか？",
            "answer": "業者基準で弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、入室は制限されますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約後にキャンセルする場合には手数料が発生しますか？",
            "answer": "はい、直接キャンセルすると手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変動しますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 421
    }
}